\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth,clip=true,trim=18 17 17 18]{../software/figures/psoc2_activity.pdf}
\caption{Aktivitetsdiagram - \psoc{2}}
\label{fig:activity_psoc2}
\end{figure}

På \autoref{fig:activity_psoc2} ses et aktivitetsdiagram over \psoc{2}. 
Aktivitetsdiagrammet beskriver \psoc{ens} "Main Flow" og den stiplede linje indikerer at "Main Flowet" kan afbrydes af interrupts. 
Når "Main Flow" ikke afbrydes af interrupts, forløber flowet som følgende:

Det første der sker i "Main Flow" er initialisering af \psoc{ens} diverse hardware blokke.
Initialiseringen sker ikke uendeligt ligesom resten af "Main Flow", men udføres kun en gang.\\
Efter initialiseringen sker der en mildning af signalet fra de tre beholdere samt nærhedsføleren.
Der er valgt mildning fordi det giver en mere præcis indikation af hvad følerne registrerer i forhold til en øjebliksmåling.
Ved at foretage en masse samples og mildne over dem, får man kompenseret for eventuelle støjpeaks så den aflæste værdi ikke er forkert.
For at foretage en mildning skal de samplede værdier adderes og dette sker i interrupt "Data2" som aktiveres hver gang ADCen har aflæst en værdi.
Summen af de målte samples lægges i en variabel som bliver brugt i "Main Flow" til beregning af mildningen.\\
Når ordren er færdig sendes det opdaterede beholderniveau til \devkit{}.

Dette "Main Flow" udføres uendeligt, men kan blive afbrudt af flere forskellige interrupts:
\begin{itemize*}
\item \textbf{"SPI FIFO ikke tom"} \\
Aktiveres når modtagebufferen \underline{ikke} er tom.
Der udføres en læsning af det modtagne data, og ud fra dette kan det konkluderes om det ønskes foretaget en læsning eller en skrivning.
Hvis der ønskes udført en læsning sendes de data til \devkit{} der er knyttet til den læste adresse.
Hvis der derimod ønskes udført en skrivning anvendes det modtagne data der er knyttet til adressen internt.

\item \textbf{"Data1"} \\
Aktiveres når ADCen har foretaget en sampling og returnerer en digital repræsentation af den samplede værdi.
Denne interrupt rutine addere samples 64 gange og lægger resultatet over i en variabel.
Den aflæste værdi summeres med totalsummen og derefter skiftes der kanal på MUXen.

\item \textbf{"Data2"} \\
Aktiveres når filteret har behandlet data og sender det videre.
Det første der sker inde i rutinen er at værdien fra filteret lægges over i en variabel, som bruges til at indikere om der er en pose på vægten eller ej.
Alt efter om der er en pose eller ej på vægten lægges der værdien "1" eller "0" over i en variabel "BAG\_PRESENT". 
Først lægges der en adresse over i interruptkøen, hvorefter en funktion kaldes som sætter en pin høj på \devkit{}.
Når pinnen går høj på \devkit{} ved den at der er sket en ændring på \psoc{}en. \devkit{} læser herefter den ændrede værdi som ligger i "BAG\_PRESENT" ude på \psoc{en}.
\end{itemize*}



